有無人試過裸辭

做緊濕9文員，13k 朝9晚6，12AL，但覺得好似如果繼續落去都係咁做成世，想改變有無巴絲有建議比到我

唔好辭住，依家開始搵新工，有offer 未quit囉，當然如果你話你依家好辛苦，咁都可以裸辭既，當休息下，但依家係難搵工㗎，自己諗下啦

有
但個時係壓力大到頂唔順先會咁做
仲要係個市比較好既時候
有得揀緊係做住而家個份去搵

有，不過當時係畢業無耐，唔太多心理/經濟負擔。

經常

兩個月前裸辭左 個個都話個市差難搵工 雖然係難搵但最後都有間公司請左 就快番工 人工高過上一間又唔洗成日ot
有信心就一定搵到份好過以前/ 而家既

正常都要見四至五份先會有一份比offer
而家可能仲比較難，總之巴打加油啦

見左幾多份就中？

有無人試過裸體

其實都係睇你自己經濟壓力大唔大

裸辭同改變無關係喎
你諗清楚下步會點行先考慮有無需要裸辭

見左四份中左一份

咁都要有下一步先會辭

上年裸辭 而家都仲未有工返

咁不如瘋狂nopay leave sick leave見工

係咪你問題咋

可能係
冇乜經濟壓力 所以冇咩都apply 見到啱先心水apply 一個禮拜可能都係得幾份
有keep住interview既 但好多都之後冇消息

不過正常搵工都要1,2 個月既

想改變同你要裸辭有咩關係
裸辭唔代你會變得更好，亦都唔係令你變得更好嘅手段嚟喎